坏球時報總編胡錫進訪港

壞球時報

其實最好係泛民或類似既人
係西洋菜街擺公開論壇邀請佢去
講明係善意討論交流
如果佢敢出席
肯定勁多大陸人會千方百計翻牆睇
到時樣樣野可以攤開黎講

旅遊定公幹？

又想打友善牌?
收皮啦

陳秋實先有資格

大公文匯

有無申請工作簽證呀？

大家一定要向入境處查詢佢有無違反逗留條例

好大膽喎